可樂魔法

科學實驗
原料 : 可樂, 漂白粉

睇下好啦,唔好喺屋企玩呀!

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

除非去化工原料行買漂白粉，一般洗衫既漂白粉係無咁大反應

公廁洗廁所那種......超級市塲無